專業切JJ 你問我答

善用不推文

啱啱收工

收工之後會唔會食串魚蛋

不了 魚蛋附近有腸 食唔落

可唔可以rap俾我聽

唔識

切咩jj？自己果條？

咩j都切 睇下啲客想要啲咩